大家我想抖一下

我真係好大壓力，好驚，聽日可能會唔出來，希望大家原諒我

香港人加油

行街都驚?你細膽就唔好叫口號囉。

唔緊要 養足精神先
下次再一齊發夢
光復香港時代革命

我老豆成日都話 長命功夫長命做
唔洗擔心 我地今次會食埋你個老婆餅
手足好好休息啦

休息下 聽日見

休息下先啦，呢場運動有排長搞，抖好再出發都唔遲

出唔到唔緊要 休息下再戰

出唔到唔緊要 呢1,2個月辛苦大家
需要嘅就抖下啦！ 仲有好夠兄弟撐住